# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2019, huangsizhe
# This file is distributed under the same license as the aio_parallel_tools
# package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2019.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: aio_parallel_tools 0.0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-11-07 14:52+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.7.0\n"

#: ../../document/aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.rst:2
msgid "Interface"
msgstr "接口"

#: ../../document/aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.rst:5
msgid "task\\_pool\\_abc module"
msgstr ""

#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc:1 of
msgid "Asynchronous Task Pool Base Class."
msgstr ""

#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC:1 of
msgid "基类：:class:`abc.ABC`"
msgstr ""

#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC:1 of
msgid "Asynchronous Task Pool Abstract Base Class."
msgstr "异步任务池的抽象基类"

#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC:3 of
msgid ""
"this pool is used when you need to limit the max number of parallel tasks"
" at one time. It's a derivative of `Producer Consumer model`. The pool "
"instance will manage a number of consumer as worker. You can scale the "
"worker's number as you wish with the `scale` interface. And you, as the "
"Producer, can send your task with the `submit` interface. If you want to "
"close submit interface, you can use `pause` interface."
msgstr "任务池使用生产者消费者模式,通常用于限制并行度,任务池会管理许多消费者来执行任务."
"可以通过`scale`接口来伸缩消费者数量.可以使用`submit`接口来提交任务.也可以使用`pause`接口来暂停任务提交."

#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.close:1
#: of
msgid "Close all workers and paused the task pool."
msgstr "关闭所有执行器,并停止接收任务."

#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.close
#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.scale
#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.scale_nowait
#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.submit
#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.submit_nowait
#: of
msgid "参数"
msgstr ""

#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.close:3
#: of
msgid "Timeout for closing all workers. Defaults to None."
msgstr "关闭所有worker的过期时间,也会等待任务全部执行完,默认为`None`"

#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.close:5
#: of
msgid "Timeout for join left tasks. Defaults to 3."
msgstr "等待队列同步的过期时间,默认3s"

#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.close:7
#: of
msgid "when getting  exceptions, raise it or warning it. Defaults to True."
msgstr "当关闭抛出异常时抛出警告替代,默认为`True`"

#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.close
#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.submit
#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.submit_nowait
#: of
msgid "引发"
msgstr ""

#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.close:10
#: of
msgid "close workers timeout."
msgstr "关闭执行器超时"

#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.close:11
#: of
msgid "unknown error when closing workers."
msgstr "关闭执行器时抛出未知错误."

#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.close:12
#: of
msgid "waiting for left tasks done timeout"
msgstr "等待队列同步超时."

#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.close:13
#: of
msgid "unknown error when waiting for left tasks done"
msgstr "等待队列同步时抛出未知异常."

#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.closed:1
#: of
msgid "Check if the pool is closed."
msgstr "检查任务池是否已经被关闭了."

#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.max_tasks_number:1
#: of
msgid "Maximum number of the waiting tasks."
msgstr "最大可容纳的等待执行的任务数目."

#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.max_tasks_number
#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.pause
#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.paused
#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.scale
#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.scale_nowait
#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.size
#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.submit
#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.submit_nowait
#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.waiting_tasks_number
#: of
msgid "返回"
msgstr ""

#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.max_tasks_number:3
#: of
msgid "The maximum number of the waiting tasks."
msgstr "最大可容纳的等待执行的任务数目."

#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.max_tasks_number
#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.pause
#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.paused
#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.scale
#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.scale_nowait
#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.size
#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.submit
#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.submit_nowait
#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.waiting_tasks_number
#: of
msgid "返回类型"
msgstr ""

#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.pause:1
#: of
msgid "Pause the task pool."
msgstr "任务池暂停/取消暂停"

#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.pause:3
#: of
msgid "Check if The task pool is paused"
msgstr "检查任务池是否被暂停了"

#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.paused:1
#: of
msgid "Check if user can submit tasks."
msgstr "检查用户是否可以提交任务"

#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.paused:3
#: of
msgid "If the task pool can accept new tasks,the result is False; else it's True."
msgstr "如果任务池可以接收新任务,返回`False`"

#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.paused:5
#: of
msgid "can submit or not."
msgstr "是否可以提交任务"

#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.scale:1
#: of
msgid "Scale the number of the task pool's worker."
msgstr "伸缩一定数量的任务池并行度"

#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.scale:3
#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.scale_nowait:3
#: of
msgid ""
"num to scale.positive will increase the worker,negative will decrease the"
" worker."
msgstr "如果为正数则增加并行度,反之降低并行度."

#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.scale:6
#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.scale_nowait:9
#: of
msgid "the number will scale to."
msgstr "要伸缩的数量"

#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.scale_nowait:1
#: of
msgid "Scale the number of the task pool's worker without waiting."
msgstr "同步的伸缩任务池的并行度"

#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.scale_nowait:5
#: of
msgid ""
"if True, this interface will send Signal to task pool to close workers; "
"else number of random workers will be cancel. Defaults to True."
msgstr "在缩小并行度时是否软关闭执行器,如果是`False`则会强制关闭执行器,则默认为`True`"

#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.size:1 of
msgid "Pool's size."
msgstr "任务池的并行度"

#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.size:3 of
msgid "Pool's size"
msgstr "任务池的并行度"

#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.start:1
#: of
msgid "Initialize workers and open the task pool to accept tasks."
msgstr "初始化执行器并打开任务池接收任务."

#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.submit:1
#: of
msgid "Submit task to the task pool."
msgstr "提交任务到任务池"

#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.submit:3
#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.submit_nowait:3
#: of
msgid "The task function which will be called by the workers."
msgstr "将被执行器执行的任务函数"

#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.submit:5
#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.submit_nowait:5
#: of
msgid "The positional parameters for the task function. Defaults to []."
msgstr "任务函数的位置参数.默认为[]"

#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.submit:7
#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.submit_nowait:7
#: of
msgid "The keyword parameters for the task function. Defaults to {}."
msgstr "任务函数的关键字参数.默认为{}"

#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.submit:9
#: of
msgid "set if waiting for the task's result. Defaults to True."
msgstr "设置是否要等待任务完成获取结果,否的话返回一个期物对象.默认为`True`"

#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.submit:12
#: of
msgid "The task pool is paused"
msgstr "任务池被暂停了"

#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.submit:14
#: of
msgid ""
"if blocking is True, submit will return the result of the task; else it "
"will return a future which you can await it to get the result."
msgstr "如果`blocking`被设置为`True`,那么将返回任务的结果,否则返回一个可以`await`任务结果的期物对象."

#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.submit_nowait:1
#: of
msgid "Submit task to the task pool with no wait."
msgstr "同步的提交任务到任务池"

#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.submit_nowait:10
#: of
msgid "The task pool is paused or"
msgstr "任务池被暂停了或者"

#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.submit_nowait:11
#: of
msgid "other exception"
msgstr "抛出了别的异常"

#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.submit_nowait:12
#: of
msgid "task pool is full, can not put task any more"
msgstr "任务池队列满了,无法再接收更多任务."

#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.submit_nowait:14
#: of
msgid "a future which you can await it to get the result."
msgstr "一个可以被`await`获得任务结果的期物对象."

#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.waiting_tasks_number:1
#: of
msgid "Now number of the waiting tasks."
msgstr ""

#: aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.task_pool_abc.AioTaskPoolABC.waiting_tasks_number:3
#: of
msgid "The number of the waiting tasks."
msgstr "还在等待执行的任务数目."

#: ../../document/aio_parallel_tools.aio_task_pool.core.rst:14
msgid "Mixins"
msgstr "混入类"

#~ msgid "Bases: :class:`abc.ABC`"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Parameters"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Raises"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Returns"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Return type"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Asynchronous Task Pool Basic Class."
#~ msgstr ""

